份工under pay,點樣平衡心理？

有冇Ching都一樣，放咗好耐先知，自己under pay

搵過第二份

工建辭

underpaid都做，就唔係under.

慢慢做，hea 做，夠鐘就走

學兒登噤屌鳩公務員overpaid

Underpaid你都做
而你搵唔到同類工
證明係你個人below average而唔係underpaid

騎牛搵馬，魚唔過塘唔肥

一係走一係催眠自己

走

嬲

但駁唔倒

屌，大大咁屌，屌撚醒我呢個on9仔

請夠sick leave

辭職啦，咁都做，唔係咁奴工下話？